雷神 是日午餐

Nice 👍🏻

咩名堂

蜜椒雞翼

幾隻雞?

翼神駕到~~~

啲雞翼煎得好香啊

肥金 正呀

有無焗到無咁彈牙

六～～～～

你只係本神既食物
哪來神？

擺明炸

我不嬲都咁_正

焗？